屌，樓下啲人妻好撚正，有個幾似羅霖

樓主老母

不孝子 母親節咁樣對老母 負皮

我老婆都想搞 屌你老母

母親節都要老母開工

有冇JK先？
冇就不了

不停失敗
唔up了

我大廈都有個人妻好正
個樣有少少滄桑 楚楚可憐咁
佢對仔女又得意

比真羅霖我拓咩 我想睇人妻呀

好撚想屌

樓主老母性感很多人call

寫哈利波特定上面果個先？

佢粒LIN去左邊

人老左粒lin會甩出黎，因為年紀大左唔需要再餵奶，身體為左減少患癌機會，會令到粒lin脫落